[想知道法例有冇要求公司向員工開出工作證明]

想知道法例有冇要求公司向員工開出工作證明。
離職后公司不肯開出工作證明信，可以點樣做？

無要求
但可以要求糧單

搵公安囉支那狗

工作證明同糧單都唔係must

雖然《僱傭條例》規定，所有僱主無論何時均須存放每一位僱員在過去12個月內的工資及僱傭紀錄。可惜法例只規定僱主需備存紀錄，並無規定僱主必須將紀錄給予僱員。

后你老母 大陸狗

有！習大大話返工要包埋有女屌
如果冇的話你可以Call解放軍剷平公司

塊草皮

圖已cap

唔一定要比你
出比你只係慣例

走左之後想要就更加難

有離職后有無離職皇